蒙娜麗莎最怕考試，對佢不好佢會瘋癲

蒙娜麗莎也會哀怨 也有一天會懂得失戀

ok仔首本名曲 rip

好好的愛她 不可當做玩具